好認真咁問 外國QS前100master畢業 degree非三大 目標15k算唔算現實

感覺搵工好似好難咁非乞食科但係係文科

UG非三大
然後讀Taught Master
咁撚垃圾既CV緊係難搵工啦

定你真係以為呢個世界有所謂「讀master洗底」呢樣野?
你當啲弱智HR真係弱智到唔識問你UG?
非MPhil的話
基本上所有master同垃圾冇分別
最多係你讀專科master e.g. nursing / social work

否則
醒下啦傻鳩

無degree都20k啦

文科而唔乞食只有llb同埋pgde

做地盤

deliverdoo

你見邊行先？

5+1砍掉重練

llb一樣渣兜

做過一兩份工後就冇人理你邊度畢業嫁la...最緊要係你個人做唔做到野，同你邊度畢業無關

pgde 其實有無講到咁難搵工多人爭

講緊me?

有
屋企人CU second-up 入唔到

文科諗住做咩行業

行行價錢都唔同架喎

有degree就可以報hku master啦

香港果5間都qs前100
你自己諗

講真唔係寸你
QS前100唔係好高排名...

識人乞食科 冇master, degree qs 前300 第一份工揾到19定20k 你可以aim高啲

UK讀finance master, 依家ard 50K, master可以幫你掂到好多難入既工既門檻, 但成唔成功都係靠自己